訓唔到 好掛住佢

一齊左幾個月就去左佢屋企住
住耐左 唔知係佢習慣左定懶左
成日都掛住打機 都冇乜再送我接我返工
我每星期都要返屋企照顧下寵物
佢以前都會陪我返去 住耐左就成日叫我自己返去

佢屋企人性格有d兇頂 但寄人籬下 我都會聽佢講
佢叫我沖涼沖快d 夜晚唔好咁大聲講野 得閒幫手洗下碗 咁我都覺得好普通 冇乜所謂

差唔多住左半年 我始終想返去照顧下屋企既主子
我就話仲有我男朋友 但主子得我 屋企人都係順手照顧下 冇乜點陪佢玩
而且我想試下 到底我返左屋企住 佢對我係咪仲係咁懶懶閒

不過最大影響應該係 我同佢一齊之前有個鍾意左兩三年既人 只係單戀 我琴日同佢坦白左 個男仔係我心入面仲有一席位 我唔知係鍾意定咩 (我知連登仔會話我係死八婆) 個男仔 成日主動搵我 我都hea覆多 有約過我岀去 我都推左 因為我男朋友同我一齊之前知道我鍾意佢 我唔想佢介意 唔想佢唔開心 係近排我男朋友成日打機無視我 我真係好唔開心 先有同個男仔傾多左

到到今日我搬返屋企 其實琴晚大家都好唔捨得對方
攬住喊左成晚 佢係咁同我講過幾日忙 就冇事架啦 但邊有可能 今晚第一晚 我冇諗d咩 我剩係好掛住佢 冇人攬住我訓

我以前衰on9 講左話搬返去住好易會散 諗諗下點會 應該係會仲掛住對方多d 之後每次見面會更加珍惜 佢話比大家冷靜下先 心入面有條刺 而且接受唔到咁突然搬走（其實我慢慢搬只會唔捨得 最後又冇搬 之前試過）

好想要支忘情水 唔係忘記我男朋友 而係個個賤人 點解要為左個賤人而搞到咁 我一直覺得我係得唔到先會忘記唔到佢 我冇當過我男朋友係水泡 我真係好愛佢

我會等你

Pm me

sorry for 1999

搵過個啦

你pm伯母算啦 佢好愛你架

閲

其實真係要接受到結婚/拍拖個個未必係一生最愛既人
但呢d放係心就算

你覺得我係害左佢先叫我搵第二個？

我覺得一齊耐左 慢慢會變成最愛個個
但唔代表我會忘記到曾經係最愛個個人
冇可能當冇發生過

我坦白係我蠢？
但佢話寧願我講左好過呃佢

通常最愛嘅都唔會係身邊嗰個

我都唔識伯母

我講伯母 係你母親喎

我覺得佢可以 佢會

1999

屌你女人咪犯賤囉
明明有個對你好既男朋友
係都要諗另一個 唔撚知足
唔好撚好諗果條仔咪得囉屌

有得唔諗早就唔諗啦
你估可以當粉筆字咁抹左佢咩

咁你咪諗到夠囉
又要掛住宜家條仔 又要諗另一條仔
真係好犯賤